中國第三首航母

跟本係要盡快收回台灣

如果真係攻台，航空母艦實用性唔大，反而兩棲攻擊艦更有用(中国起緊三隻)